@ΑΙΩΝ ΙΑ'.-ΘΕΟΦΥΛΑΚΤΟΣ ΒΟΥΛΓΑΡΙΑΣ-ΤΟΜΟΣ 123-124 501

ΘΕΟΦΥΛΑΚΤΟΣ ΒΟΥΛΓΑΡΙΑΣ ΑΡΧΙΕΠΙΣΚΟΠΟΣ 
(Περί τό 1070-1100 Μ.Χ.)
ΘΕΟΦΥΛΑΚΤΟΥ ΑΡΧΙΕΠΙΣΚΟΠΟΥ ΒΟΥΛΓΑΡΙΑΣ ΤΑ ΕΥΡΙΣΚΟΜΕΝΑ ΠΑΝΤΑ (α)

ΤΟΜΟΣ 123

ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ
*Περί τών πράξεων καί συγγραφών τού Θεοφυλάκτου. λατινιστί. 9.
Εύληπτον εξήγημα τού Βουλγαρίας ευαγγελίων τών κατά Ιωάννην. ώ πατρίς ήν Εύβοια, καί βίος λόγοι, θείος δέ κλήρος, καί τάφος Βουλγαρία. 137.
Θεουλάκτου αρχιεπισκόπου Βουλγαρίας ερμηνεία είς τό κατά Ματθαίον Ευαγγέλιον.
Βίος τού αυτού ευαγγελιστού Ματθαίου κατά Σωφρόνιον. 140.
Περίληψις τών κεφαλαίων τού κατά Ματθαίον ευαγγελίου. 140
Προοίμιον. 144.
Κείμενον. 148-485.
Ερμηνεία είς τό κατά Μάρκον ευαγγέλιον. Βίος τού Μάρκου, κατά Σωφρόνιον. 488.
Περίληψις τών κεφαλαίων τού κατά Μάρκον ευαγγελίου. 489.
Προοίμιον. 492.
Κείμενον. 493-681.
Ερμηνεία είς τό κατά Λουκάν ευαγγέλιον. Βίος τού Λουκά κατά Σωφρόνιον. 684.
Υπόθεσις τού κατά Λουκάν ευαγγελίου. 684.
Περίληψις τών κεφαλαίων τού κατά Λουκάν ευαγγελίου. 685.
Προοίμιον. 692.
Κείμενον. 693-1125.
Ερμηνεία είς τό κατά Ιωάννην ευαγγέλιον.
Βίος τού Ιωάννου έκ τού Σωφρονίου. 1128.
Περίληψις τών κεφαλαίων τού κατά Ιωάννην ευαγγελίου. 1129.
Προοίμιον. 1133.
Κείμενον. 1136-1348.
*Πίναξ τών περιεχομένων έν τώ εκατοστώ εικοστώ τρίτω τόμω. λατινιστί. 1349.
Τέλος τών έν τώ εκατοστώ εικοστώ τρίτω τόμω.

ΤΟΜΟΣ 124

ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ
Συνέχεια τής Ερμηνείας είς τό κατά Ιωάννην ευαγγέλιον. 9-317.
Ερμηνεία είς τάς επιστολάς τού Αποστόλου Παύλου.
Α'. Είς τήν πρός Ρωμαίους. 336-560.
Β'. Είς τήν Α'. πρός Κορινθίους. 560-793.
Γ'. Είς τήν Β'. πρός Κορινθίους. 796-952.
Δ'. Είς τήν πρός Γαλάτας. 952-1032.
Ε'. Είς τήν πρός Εφεσίους. 1032-1137.
ΣΤ'. Είς τήν πρός Φιλιππησίους. 1140-1204.
Ζ'. Είς τήν πρός Κολοσσαείς. 1205-1277.
Η'. Είς τήν Α'. πρός Θεσσαλονικείς. 1280-1325.
Θ'. Είς τήν Β'. πρός Θεσσαλονικείς. 1328-1357.
*Πίναξ τών περιεχομένων έν τώ εκατοστώ εικοστώ τετάρτω τόμω. λατινιστί. 1359.
Τέλος τών έν τώ εκατοστώ εικοστώ τετάρτω τόμω.
---
(α) Είς τόμ. τέσσαρας (123-126)
